(認真問)想問一下，暴力傾向有咩特徵？

想問一下，暴力傾向有咩特徵？

情緒控制能力不足
容易被情緒影響行為

利申 非專業

一嬲個人會好熱，特別係面同頸

會好暴力

我自己黎講，見到女人比人打會異常興奮
瞳孔放大
見到男人打交會好撚燥想過去打佢地

一日會柯3次屎

嬲果陣拳骨會有鐵爪抻出嚟